希望皇迷今晚唔好抽得咁盡！！！！

如題
炒我哋456就一定 希望皇迷畀啲面我哋死疤狗 唔好抽得咁盡！！！！

ok

你收皮

收嗲啦放針廢閘

你都收收先

呢個一定超過2頁

mon po 狗

吹？

死疤狗真係好肉酸

3-0

三點就醉

虛火嚟

今晚唔出廢閘當贏啦

米屈

唔出杯麵當贏？

Wagne牙

贏到蝗就夠

今晚我地皇迷拎你隻碎犬黎出火

ching屌狗咁重口味？

吾皇今晚真係100%的波

吾巧
小妹仲係處嚟

唉屌你仆街含撚死啦

開啲咁嘅post同猁有咩分別

好沒

禾疤有好多冠軍